香港私家醫院質素,你地會點排?

1:養和
2:?
3:?
4:?
5:?
6:?
7:?
8:?

點比先 比咩先

仁安/養和/浸會

環境好唔好
設施先唔先進
醫生水平同經驗

聖保祿呢

加埋服務態度

養和排第一，係D芝麻人睇埋D廣告先講得出，完全唔知醫療實力，養和最多排第三

無去過 唔知

你點排十大私家醫院

1.養和2.港怡3.港安

港怡上年去過麻麻

法國

所有私家醫院都係睇你個掛單醫生架啦
同間醫院冇關係架喎
記住私營醫療係好on9
拖症係賺得多過速戰速決既名醫
所以醫得好唔好好睇個醫生個良心+醫術

港怡都叫有hku班勁人係度，法國真係叫做好公家少少

點樣麻麻？嚟緊想去做手術

主要睇醫生，其他嘢都係睇環境同姑娘質素

做手術都係睇醫生行先，手勢好最緊要
港怡有好多瑪麗醫院/港大教授去做手術

其實你地有冇睇過邊個專科醫生真係有醫德同有醫術
因為真係中過太多次伏 無咁多錢去試邊個醫生好 個個診金都千幾
真心香港好多專科醫生都睇症勁求其
診金收幾千求其up幾句廢話就算 乜都話唔識唔識 "無可能會咁架喎"
唔明點解要吹奏班醫生 唔理佢地考個專科試pass到有幾叻
無心醫病人無醫德讀既知識幫唔到病人又貪錢
可能去台灣仲易搵到病因 聽人講好多人怪病香港醫唔到都會去台灣 診金又平一大截
但香港醫生真心好多都好無心對病人 特別係老一輩果班 d後生d既可能仲有心d
D無病無痛既人先會吹奏香港醫療同醫生
根本係香港做手術有疏忽搞到死左或者殘廢都好難告得入
個人經驗 D老又話自己有好多年經驗果班醫生最hea 態度又最輕佻 好似無心醫又要係到呃診金咁

養和
港怡
浸會

利申無收錢唔係PR公司唱衰醫護，真係有感而發+中過大伏

由細到大入親醫院都係去仁安
服務係唔錯嘅
但真係搶錢
醫生都普通

睇開港怡
So far 無論急症定專科醫生都幾好，問咩都肯詳細答
甚至會提有咩問題要解決咗先，唔會下下咩藥都出比你食
係有時啲姑娘睇落似一畢業就入去做無咩經驗做野一般
但病房護士明顯知識水平高啲答到問題，但有時都係無跟得咁足要下下問先識跟足啲

法國真係比政府好少少
浸會都係咁上下
無計
太多claim保險嘅西客

其實香港嘅醫生係有料
不過要睇下佢有無心
佢hea醫你開藥一樣有錢賺
如果佢叫你做好多檢查，你又會覺得佢想賺錢

不過有熟人介紹係差好遠
有D診所你第一次去填個人資料都會有個介紹人
如果你填咗個佢相熟嘅人 (譬如另一個醫生)
某D醫生真係會睇得詳細D
所以一定要搵相熟醫生，否則荷包就GG